是日風向撚進場 「80萬咁少人 手足變condom」

80萬唔係一個少數目，無可能要求人數一次多過一次

重點放返係，過左半年，五大訴求無停過

林鄭政權依然故我，視民意如浮雲

今日真實有250萬人遊行

80萬維園出發咋，計埋打尖我怕嚇死啲五毛

但一次比一次少人
成功止暴制亂

推

又用多人少人計呀? 少數派你區選都輸撚左啦

多人有咩用，咪又係d和理非